# Transverter 23cm

Le but est la conception d'un transverter 144 MHz -> 1296 MHz sur la base de composant simple a mettre en oeuvre et a approvisioner.

Projet en cours

Les logiciels utilisés pour ce projet sont libre :
 - Simulation : Qucs
 - PCB : Kicad

Loïc - F4HDG
